去東京，未訂酒店

有無人有好介紹 ？

hilton

hilton flash sale now

哥斯拉 日出景好正

Hilton都算ok
平過3000蚊一晚嗰啲真係狗也不屌

budget係?

訓網吧

Hi Ben

哥斯拉

Hilton 1500$真係超抵
今日我都book左

自己一個住 唔期望1000一晚 3星酒店果啲都ok

$1500都抵咩 我一個人

係邊頭架

一個人就訓膠囊啦
一係airbnb $300就有

但你同女/老母去就住hilton
平時無$2xxx都住唔到5星啦東京
Cheap雞新宿3星都過千

好細

歌舞技町

要平既可以住Wing同Toyoko

哥斯拉細到痴線
不過裝修真係幾靚嘅又，但係價錢

都唔算好貴